係時候思考下 下一步點做

講左先 我絕對支持各單位各手足做嘅事 大家都爭取緊
但係有一件事 大家可能要諗
就係政府必然唔會回應五大訴求
原因係共產黨絕對唔會比你開一次先例
佢地唔會比機會大家認為只要企出黎抗爭就可以換到大家想要嘅結果
因為佢地最怕係抗爭到某一日連共產黨都可以取而代之

所以目前我地所做嘅事 到底係表達緊我地嘅訴求
定係脅迫緊佢地要達到我地嘅訴求？

如果係前者 我地表達得仲未夠清楚？
69 612 616 以及咁多界別都出聲
而到87今日 政府點樣回應我地？
鄉黑 警黑 武力 拘捕 子彈

咁我地仲要繼續捱打而政府繼續視而不見 聽而不聞嗎

我地只得返一個選擇 就係脅迫政府
至於要點做 我個人認為要搞就搞香港最引以自豪嘅野
金融 機場
金融方面我唔係好知更有效嘅方法 呢個要靠大家補充
我只諗到嘅係撤資

機場方面
一來各國嘅人都有 popo都唔敢太倡狂
二來係機場 聯同航空業罷工嘅人一齊行動
有如揸實政府個春袋一樣 畢業香港國際機場都算係命脈之一

唔知大家點睇？ 一齊討論下

Yo

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
集思廣益

推